華為死機正中下懷，華為新/舊機嚇壞美國人。

好滾動

壞機啲客戶打電話嚟, 我都未必會接

機都開唔到，點打嚟

唔洗人搞佢，佢都自己死

內憂外患

你識乜，這是自主研發，震驚世界。

你個名

報夢(鴻夢)系統

新系統，自主研發，嚇死班白鬼，正呀喂。

為新系統舖路..而家死機既係android

yes, 又贏